人民日報—國家有難，香港有責

國家=香港國